＄10蚊美金 賣會員431相

我100蚊 一個月 課左比431接近5年
宜加佢就黎三張，唔睇佢了
賤價出售佢的相
PS 佢絕對好過班電子雞好多
有意PM

排

太多人PM
轉做拍賣
10蚊起
價高者得

門關起的一剎 $10

OK 收到你叫我，加10蚊
PUIPUI天竺鼠車車 暫時20蚊 BIN緊

臭嘅